近排見咁多人自殺,搵左破天慌黎睇,根本係人類史上最大最惡絕望事件

SEED(最底果個):

睇之前都知係一套低評分的電影
睇左之後,挑,真係咁撚爛
拍到ON撚99咁,太多吹水戲,明明係災難片,最尾變驚慄片
又整埋男女主角感情線,但一D都打動唔到人,
同埋覺得女主角好乞人憎,唔知點解

成套戲仲悶過彈丸論破
如果畀我拍,會話大自然令D人得左絕望病,自相殘殺
男主角逐一打敗果D絕望殘黨,將D希望帶返畀世人
係一套動作片黎

冇人想知你睇咩戲呀收皮啦好嗎